{"results":[{"address_components":[{"long_name":"Gen\u00e8ve","short_name":"Gen\u00e8ve","types":["locality","political"]},{"long_name":"Gen\u00e8ve","short_name":"Gen\u00e8ve","types":["administrative_area_level_2","political"]},{"long_name":"Gen\u00e8ve","short_name":"GE","types":["administrative_area_level_1","political"]},{"long_name":"Suisse","short_name":"CH","types":["country","political"]}],"formatted_address":"Gen\u00e8ve, Suisse","geometry":{"bounds":{"northeast":{"lat":46.2323990000000009104041964747011661529541015625,"lng":6.17785699999999859954868952627293765544891357421875},"southwest":{"lat":46.17766000000000303771230392158031463623046875,"lng":6.11032010000000003202558218617923557758331298828125}},"location":{"lat":46.20439069999999759374986751936376094818115234375,"lng":6.143157699999999721285348641686141490936279296875},"location_type":"APPROXIMATE","viewport":{"northeast":{"lat":46.2323990000000009104041964747011661529541015625,"lng":6.17785699999999859954868952627293765544891357421875},"southwest":{"lat":46.17766000000000303771230392158031463623046875,"lng":6.11032010000000003202558218617923557758331298828125}}},"place_id":"ChIJ6-LQkwZljEcRObwLezWVtqA","types":["locality","political"]}],"status":"OK"}